烏克蘭革命前 政府斷曬所有人網絡

未驚過

你夠膽整熄啲中坑論壇

今次仲唔全世界都憎鳩共產黨

推

【緊急，重要】隨時準備搬去reddit 上的lihkg

其實中國搞鳩全球

基本上只會令佢地死得更快

即刻喺bb Kingdom 香討宣傳下
講下大陸幾咁恐怖先！！！！

即刻登入返十年冇入過嘅香討account先

以前佔中都試過 但係規模冇咁大
呢個規模史無前例啦

之前只係專打某幾個網站，
今次我諗係直接打個data center...

已經唔係某個data center，係全球cloudflare既server

就快崩潰
我以為今日可以休息下 結果都係要唔開心！！忍唔住又喊咗

烏克蘭起碼隔黎就係北約
香港最近只有台灣，但佢地都唔會輕易出手。

網絡呢樣嘢係會令到全城憤怒
今次應該baby kingdom都好嬲

Major outage impacted all Cloudflare services globally. We saw a massive spike in CPU that caused primary and secondary systems to fall over. We shut down the process that was causing the CPU spike. Service restored to normal within ~30 minutes. We’re now investigating the root cause of what happened.

結果係因為某啲process chur 死哂啲CPU

其實今個月都唔只呢次,之前間中連登 高登都有時中一陣招

今日都唔知為咗乜嘢

如果真係斷
大家都知去邊集合搵大家

去邊。。。

其實烏克蘭人 都係靠自己推翻政府

當時歐盟只係用把口支持烏克蘭, 無做過任何實際野

幫推

CUT人WI-FI猶如殺人父母

講真佢熄曬燈嘅話
搵老解係咁掃係咁掃都得 真係要開定一個reddit account

pish